馬雲拍個套功夫片，連登仔有份出錢

點睇？收唔收貨

有link?

我無份

所以冇連登仔佢就冇錢拍？
你又知佢用嚟拍戲啲錢係係連登仔身上賺返嚟？

比錢佢展示地球上最強武術有咩問題?

呢個reply算唔算散播失敗主義？